 inciso um o prazo de duração do contrato  inciso dois os controles e critérios de avaliação de desempenho direitos obrigações e responsabilidade dos dirigentes  inciso três a remuneração do pessoal  